冬天必歎 $60羊腩飯大件夾抵食

又係兩你條垃圾 奸夫淫婦

酒店你又唔冧
麻甩佬嘅羊腩飯又唔愛
有冇邊樣野
你係特別想食架呢

藍定黃？

好撚大碟
終於搵到間餐廳餵得飽我

我都check過
兩者都不是

channel係藍定黃？

地址

係咪柴灣泉記

藍

泉記藍到仆街都去仲拍片宣傳

係

藍絲就收皮啦

藍店不了

竟然係藍店
唔準推

藍店拉

藍店躝啦

師兄
我真係check唔到喎
何以咁講呢

真係抵食架
我哋個男人
兩個食唔晒
60蚊依個價 係抵玩哩

講廣東話

認藍好委屈你咩

Blokes + report channel

即係藍定黃？

根本查唔到
我都有辦法

我都想知
快啲幫手查下

藍嘅，下次唔好再share

你點知架
我完全查唔到嘅

係問你係藍定黃
唔係間鋪
藍絲返香討啦

60叫街坊 笑死

樓主陷家產

呢到又見到你

林鄭都係講廣東話啦屌

泉記垃圾

已封鎖會員 Appleto

咁得了 你收屁了 即負評曬所有片再舉報

屌你老母好撚嘔心呀
問你黃藍都唔夠膽認學人上連登
你上鄉土r views好過啦

藍都唔敢認，国家的面子被你丟光

把聲頹得黎好咸濕

我好明顯係黃
拍片推黃鋪

點解要陷家產

無端端咁講嘅

我講間鋪 唔知藍定黃
我係黃嘅 會拍片推黃店
有冇問題

請睇字
我話查唔到間鋪黃定藍
我就黃嘅

識貨 把聲真係好咸濕

你可以寫番 國家

我話查唔到間鋪黃定藍
我就黃嘅

泉記潮州打冷粉麵店 (柴灣)
柴灣柴灣道345號金源洋樓地下14號舖

對呀

我是黃絲 你好

我就查唔到佢係黃定藍
你証明一下吧

我查唔到佢黃定藍
你查到佢係藍店
講黎聽下佢點藍法

冇証明佢係藍定黃
不能以一句 佢係藍店
就當是
我還未查到該店藍定黃

都話冇証明佢係黃定藍店
請查查

如果你問我本人
我係黃嘅
以為你問 間鋪黃定藍
因為真係查唔到
所以無法回答

我係黃嘅
以為大家問該店黃定藍
上網查過該店
都唔知佢係黃定藍

用支那啲甩皮甩骨既文字先可以完美形容到呢個国家

#21?

選擇性失明條友

米25

咁你咪去柴灣tg gp問下囉 所有柴灣撚都知呢間野藍店嚟

藍絲賤種

語言偽術一流
check唔到大撚哂

個job收幾錢

兩條友講野成個好假的肥仔咁

拉

check唔到 照直講啫～
我又無必要呃你
再講 我哋不嬲自費拍野
從來冇收過錢
所以有嗰句講個句

如果我比錢宣傳
居然宣傳我啲羊 煮得唔夠諗
咁唔係宣傳 咁係唱x我
我比錢叫你唱x我

唔難明吧

藍絲係賤種
但我係黃絲

你睇真條片
跟本唔係樣樣讚
同埋 我哋真係自費拍野
其實 食餐飯啫
冇必要講假
我哋試過 去一間鋪頭
拍蒸點心放題
遇著唔見幾次單
無野食 齋食蒸氣
唔通又係宣傳咩

我都係鐘意用正體字多啲

你連好假的肥仔都唔知係咩
呢個post冇討論價值